玩撚完啦，美國已經唔再理香港

我都唔理你了

侵侵只會關心基友習